其實細良做咩咳成咁

佢到底身體點
我覺得佢情況好似日益嚴重緊

推

可大可小，肺癌都係咁樣徵狀

咳到入哂咪

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

好驚下次直播見到佢咳血

郭嘉

雖然好鍾意聽 但都寧願佢養返好身子先/將觀點用文章代替

咳左成個月
驚有人搞佢

食左好撚多tear gas啦

劉細良:

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

好擔心佢

智商上應該不相伯仲
定位都係軍師
但細良有良心好多
細良吉人自有天相

佢咁和理非, 應該唔會上前線
BTW, 希望佢冇事

佢冷氣軍師
吹親姐
已FC👌🏿

細良 我老母七一仲屌緊人衝立法會
今日已經聽你講要學波蘭罷工罷買

雖然今次運動無大台
但細良係今次運動中好重要既一份子

雖然佢六一二仲屌緊勇武派係鬼
今日已經話 只要行出來 大家都係勇武派

大家都成長緊
我一兩個月前都唔係好佢好多